{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012515",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "빈인더바스켓"
    },
    "text": "ビンインザバスケットは、最初の階ではベーカリーとコーヒーをお楽しみいただけます。 営業時間は午前10時から午後11時までで、ラストオーダーは午後10時までです。 手作りケーキはカカオトークチャンネルや電話で予約注文が可能です。 2番目の階には、ザリウム総合建設の金海支社事務室とショールーム、そして共有空間があります。 建築についての相談は電話でできます。 3階目はイタリアンレストランで、きれいな花々が咲いているフォトスポットミラールームと高級感のある食事、ワイン、ビアなどを楽しめます。 4番目の階ではプールテラスと共有スペースがあります。 ここで雰囲気のある時間を過ごすことができます。 最後の5階目はルーフトップで、ピクニックを楽しめる感性的な空間です。 ビンインザバスケットは年中無休で、1階のベーカリーとコーヒーをご提供しております。 しかし、3階のイタリアンレストランは臨時休業です。 ビンインザバスケットは、新鮮なパンやデザイナーの真心が込められたケーキ、スペシャルなコーヒーやティーを楽しむことができる空間です。 また、2階ではハイエンド住居空間の体験や建築デザイナーの案内も受けられます。 ここでは高級感のある食事やワイン、ビアなどを楽しめるイタリアンレストランも運営しており、4階には雰囲気のあるプールテラスと様々な空間があります。 また、5階のルーフトップではピクニックを楽しむことができます。 ビーンインザバスケットは常に真心を込めてお客様を迎えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビンインザバスケットの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビンインザバスケットの営業時間は午前10時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "ビンインザバスケットのラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ビンインザバスケットのラストオーダーは午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ビンインザバスケットで手作りケーキを予約注文する方法はありますか？",
            "answer": "ビンインザバスケットでは、手作りケーキの予約注文はカカオトークチャンネルや電話で可能です。"
        },
        {
            "question": "ビンインザバスケットの2階には何がありますか？",
            "answer": "ビンインザバスケットの2階には、ザリウム総合建設の金海支社事務室とショールーム、共有空間があります。"
        },
        {
            "question": "ビンインザバスケットの建築についての相談はどうすればいいですか？",
            "answer": "ビンインザバスケットの建築についての相談は電話で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "ビンインザバスケットの3階では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ビンインザバスケットの3階では、イタリアンレストランで美味しい食事やワイン、ビアを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ビンインザバスケットの4階には何がありますか？",
            "answer": "ビンインザバスケットの4階には、プールテラスと共有スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ビンインザバスケットはいつ営業していますか？",
            "answer": "ビンインザバスケットは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビンインザバスケットの3階のイタリアンレストランはいつ営業していますか？",
            "answer": "ビンインザバスケットの3階のイタリアンレストランは臨時休業です。"
        },
        {
            "question": "ビンインザバスケットでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ビンインザバスケットでは、新鮮なパンや手作りケーキ、スペシャルなコーヒーやティーを楽しむことができます。また、2階ではハイエンド住居空間の体験や建築デザイナーの案内も受けられます。"
        },
        {
            "question": "ビンインザバスケットのルーフトップでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ビンインザバスケットのルーフトップでは、ピクニックを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ビンインザバスケットはどんな空間ですか？",
            "answer": "ビンインザバスケットは、カフェやレストラン、ショールーム、プールテラスなど様々な空間がある場所で、食事やリラックスを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 630
    }
}